{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6545&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호바고호텔"
    },
    "text": "岩寺駅と千戸駅の間に位置する超現代的デザインホテルオリンピック公園は、岩寺駅徒歩0分、クァンナル漢江公園徒歩8分の距離にあります。 このホテルは快適で現代的な雰囲気を備えており、周辺環境を楽しめる良い場所に位置しています。 また、千戸洞ロデオ通りまでは車で9分、ロッテワールドまでは車で20分の距離に位置しており、観光客に便利さを提供しています。 ホテルのチェックイン時間は月~木は7:00、金、土、日、祝日、祝日の前日は20:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、宿泊客がインターネットを自由に利用できます。 ホテルは喫煙と禁煙客室を区別せず、宿泊客は駐車場を利用できます。 ただし、台/塔車と大型車は一部屋あたりの駐車が不可能です。 宿泊客のためにお荷物のお預かりサービスが提供され、客室内では料理ができません。 ホテルの事情により上記の情報が変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際、ベッドタイプや客室の割り当ては保証されておらず、客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。 未成年者がホテルを利用しようとする場合は、保護者同伴が必要です。 そのため、利用条件に注意してホテルを予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルオリンピック公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルオリンピック公園は岩寺駅と千戸駅の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルオリンピック公園はどのくらいの距離でアクセスできますか？",
            "answer": "ホテルオリンピック公園は岩寺駅から徒歩0分、クァンナル漢江公園から徒歩8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には千戸洞ロデオ通りやロッテワールドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は月~木曜日は7:00、金曜日、土曜日、日曜日、祝日、祝日の前日は20:00です。チェックアウト時間はすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは喫煙と禁煙の客室がありますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは喫煙と禁煙の客室を区別していません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は利用できます。ただし、台/塔車や大型車は一部屋あたりの駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでお荷物のお預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは宿泊客のためにお荷物のお預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内で料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室内では料理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者がホテルを利用する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者がホテルを利用する場合は、保護者同伴が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 431
    }
}